{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 JCS"
    },
    "text": "閑麗水道の中心に位置するホテルJCSは''東洋のナポリ''というニックネームを持ち、美しい景色とともに楽しさと安らぎをお客様に提供する価値を持っています。 全客室は国内最高のオーシャンビューを備えており、素晴らしい日の出と日の出が楽しめます。 当ホテルは地域最大規模のコンベンション施設と屋外プールを誇りにしており、スカイラウンジプリモでは夕日も見ることができ、最上の感動を与えてくれます。 客室の割り当てはすべてチェックインの順で行われ、もし一部の客室が顧客数に比べて足りない場合、ハーフオーシャンビュー客室を割り当てることができます。 ホテル内には様々な付帯施設があり、プールのご利用はチェックイン基準で時間が決まっています。 人数追加時に追加料金が発生し、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 その客室料金は税金とサービス料込みの金額であり、宿泊先の都合により予約が行われない場合があります。 チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時まで可能で、ミネラルウォーターと無料Wi-Fiサービスも提供します。 朝食の営業時間と価格は予約状況によって異なり、スカイラウンジの運営ポリシーはホテルの予約状況によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルJCSはどのようなニックネームを持っていますか？",
            "answer": "ホテルJCSは'東洋のナポリ'というニックネームを持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルJCSの全客室は国内最高のオーシャンビューを備えており、素晴らしい日の出と日の入りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルJCSには地域最大規模のコンベンション施設と屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのスカイラウンジプリモでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルJCSのスカイラウンジプリモでは夕日が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの客室割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "ホテルJCSの客室割り当てはすべてチェックインの順で行われます。一部の客室が足りない場合はハーフオーシャンビュー客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ホテルJCSのプールの利用はチェックイン基準で時間が決まっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの人数追加時は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ホテルJCSの人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルJCSのプールを利用する際には保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "ホテルJCSのプールを利用する際には未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルJCSの客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのチェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルJCSのチェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ホテルJCSではミネラルウォーターと無料Wi-Fiサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSの朝食の営業時間と価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルJCSの朝食の営業時間と価格は予約状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルJCSのスカイラウンジの運営ポリシーは何によって異なりますか？",
            "answer": "ホテルJCSのスカイラウンジの運営ポリシーはホテルの予約状況によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 618
    }
}